\documentclass[a4paper,11pt]{article}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%Global structure parameters

\usepackage{fullpage}%
\usepackage[francais]{babel}%
\usepackage[utf8]{inputenc}%
\usepackage[T1]{fontenc}%

%Font selection : http://www.tux.dk/FontCatalogue/newpx

\usepackage{newpxtext}
\usepackage{newpxmath}

%Macro packages

\usepackage{url}%
\usepackage{graphicx}%

%Fine tuning

\setlength{\parskip}{0.4\baselineskip}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\title{Menu - Démo 1}
\author{Jean-Michel Gorius \and Clément Legrand-Duchesne \and Dylan Marinho}

\begin{document}

\maketitle

\section{Tests sur les modules de base et modules mathématiques}
  
  Pour ces différents modules, l'algorithme de test vérifie la valeur renvoyée par différents appels aux fonctions définies.
  On doit donc obtenir une liste comprenant le nom des différents tests et la mention "pass".
  Si une fonction ne réussit pas un test, elle portera la mention "fail" et l'algorithme prendra fin.
  
  Ces tests sont nécessaires car ces modules sont à la base de tout ce projet : si l'une comporte un défaut, celui-ci se répercutera dans tout le code.
  
  \subsection{Point}
      
  \subsection{Triangle}

  \subsection{PointSet}
    
  \subsection{TriangleSet}
  
  \subsection{Det}
  
  \subsection{Circle}

\section{Tests sur les modules graphiques}

  L'objectif du projet étant d'afficher une figure particulière, il est impératif d'avoir des fonctions de gestion graphique opérationnelles.
  
  Chacun de ces tests sera validé si la figure présentée ici s'affiche.
  
  \subsection{GUI}
    On ouvre une fenêtre graphique de taille 800x600.
    
  \subsection{Draw}
    On ouvre une fenêtre graphique de taille 800x600, dans laquelle on trace un point et un triangle.
\end{document}
